獻世 cover

唱極都唱唔好 留係度獻世